俾人玩門鐘有咩辦法解決？

唔知係細路仔玩定有人踩線

有無cam推介下

拆左個門鐘

此 Post 已完

對唔住囉

最衰唔知係咪細路玩
想捉條友出黎打鑊佢

換金屬門鐘，直接焊落條live wire到
遇神殺神遇佛殺佛

擠萬能膠係個門鐘度

以德報怨 請佢入嚟飲茶

有人送野黎 咪變左玩鳩條友

你肯定按門鐘嗰個係人??

屌你老母 放工去黃金睇下算

話之佢 總之㩒門鐘既全部都要死

將發聲果件放門鐵閘同木門之間，
一按會成條走廊都響，會嚇一嚇。

整到個鐘漏電

整到通電

整個平價cctv啦

膠水

有無介紹

拆門鐘/裝假狗cam

肯定係有鬼

鬼都無咁驚 驚俾人爆格

搽d屎係個門鐘到

咁開門果陣記得拎定把刀

都係啲小學雞架啦 依家又放緊復活節假 通常都係三四隻小學雞周圍玩人門鐘

去黃金買啦 兩三舊水有嫁啦

駁電咪得

如果真係細路仔玩 買完都冇用架喎

裝閘刀

你確定係人？

門鐘都好玩
咩年代呀大佬！

樓主最驚比人踩線姐
當細路仔玩 唔通樓主打獲佢咩 最多咪屌下佢

係未嗰啲MK仔！

喱埋伏佢

細路玩買個無線放高D
佢地唔撚夠高㩒

同層有個死肥仔最可疑 唔排除我捉撚到會拎埋刀嚇佢

咁撚平

玩返佢門鐘

裝果d 門鐘cam 咪得

將個門鐘放到有咁高得咁高
大人都要伸手先啱啱掂到嘅高度

咁撚惡 不過我中意

不愧係邊境大將軍

換個不鏽鋼制, 再通電

唔差在放埋煤氣啦咁

換個觸電門鐘 一撳就觸電

痴撚線 樓主開門執屍

你叫送野黎個條友 千祈唔好禁門鐘 後果自負
之後係個門鐘個到痴 千萬不要按 引鳩條友禁

樓主係唔係住富士？

其實平時好多客會上屋企? 要個門鐘有咩用

你咁講又似喎
係咪d 賊係到禁人門鐘 然後睇下有冇人開
禁左幾日都冇人開門就老爆佢??

我都係諗呢樣 呢排見唔少係要搵師傅

愛與和平感化佢

唔係雞呀屌你

嚇佢有咩用 斬件派街坊啦

如果真係佢

係咩黎? 唔知係乜野

點解要拆
有粒制彈起可以斷電

記得睇牌子
唔覺意share埋比翠翠維尼睇就唔好啦

白卡佬

駁電線電鳩死佢

駁電線…

記得叫屋企人同朋友唔好㩒…

見最多人講係 arlo 好似美國野？

係細路就拉佢入屋，扯佢賓周

我斬撚埋佢賓周呀屌 玩玩玩

有無睇富貴黃金屋?

講咗我想講

樓主駿洋邨？

富貴逼人就睇過

老母好多客

痴張紙 寫住已安裝針孔式24小時監控鏡頭

試下搵張紙寫住「已加裝cam，請勿玩門鐘」，然後貼喺門鐘度
起碼俾你最驚嘅賊知道你有防範先

咁我剩係去買張貼紙

笑撚死

痴線佬
不過正

返到屋企可能多咗個人

求其擺個cam 扮住先

唔知樓主行開行埋有冇踢倒人地啲神位貢品之類

樓梯口捕佢

我屋企都有神位

唔知佢今日禁唔禁

裝cam囉

真
屋企門鐘無聲
尻㩒幾千次都唔會響

咪捕一捕lo 佢走都係走樓梯or塔lift

屌你

CLS

伏佢

以前屋企樓上一兩層有條靚仔下晝成日落黎玩門鐘 有次咁岩返屋企斷正的撚埋佢上去搵佢老母

放枝大頭針

依個幾好

公屋？
要習慣下痴線佬多

自己砌

是

公屋？？？？？

其實無用
最恐怖係半夜拷門

以前試過有人踩線
咁岩我打開門 跟住條友話咁錯門 跟住跑走左
果時太細個唔識處理

公屋就9成踩線啦 依家有鬼𡃁仔玩門鐘咩

同胞勿近

痴個假門鐘 fake晒所有人

可能係佢德誠女傭玩你門鐘

上網幾百蚊買個海康威視。有埋人臉識別

復活節 trick or treat

換做電擊器 另外你拎定刀 追出去兇佢

殲滅中共

通電

整條水喉喺屋企開射鳩佢

CCTV眼

Hi d屎上去

一陣個肥仔轉個頭喺連登開Post話比人拎把刀恐嚇
有咩辦法解決

第一時間緊係落管理處嘈

拆粒電咪得囉

絲打係一樓一?

寫多張紙仔話用緊海康威視

將門鐘換做呢首

包保以後唔會有人㩒你鐘仔

本來想叫你裝個隱藏式cam 係門口頂，諗諗下好似會被反告侵犯私隱，無野了

以前比人玩
裝cctv捉到正
報狗都係驚告下佢
之後佢都唔敢再玩

上網見裝係屋入面睇門口好似得

有個frd又係咁

樓主下世小心d

企係門口等佢黎

將你個門鐘改放喺屋企裡面

公屋日常

cls

係門口貼張紙:

家居隔離中，初步陽性，請勿靠近。

門鐘千祈唔好通電
可大可小

螳螂捕蟬

你肯定係人？

我細個果個年代都會玩下人門鐘
而家呢個年代啲細路多咁多娛樂邊洗玩呢啲

痴線佬仔周圍都係

撳鐘慳力過拍門
唔玩你玩邊個

拆咗蜂鳴器粒電吧啦

樓豬係咪姜濤真身？

著鞋冇事

買算啦

雖然幾好用但知道有份迫害新疆人更加唔想用

擦屎上去好似好D

門口裝cam

買撚左隻cam 如果影到係死仆街玩鐘實同佢玩到狗屋

此post 已完

反正而家邊有咁多人㩒你鐘仔

㩒鐘仔

郵差: $&@!?/()

鴻福郎

敲

中左標呀

嚇有撚用咩
一陣肥仔吹雞叫班同學仔輪住上黎㩒添呀

拎定刀開門嚇鳩佢

點知係靚仔

洗咩買cam
買塊錄影中請微笑牌咪得

門鐘聲 = 受害人慘叫聲

小心team kill呀

留名跟進

得閒去黃大仙度搞搞佢

LM

似踩線多 細個試過

靚女唔得嘅

咁細路女呢？

會乾

有殺錯冇放過

樓豬仆街啦，有野跟緊你.....

萬能膠唔係乾咗先痴既咩？

聽講自己門鐘同樓上樓下門鐘訊號一樣 樓上樓下撳鐘自己嗰個會響 如果唔肯定試下換門鐘先？

癲

加個cam先啦

唔好閂門 一直望實 係人係鬼你好快就知

整啲武漢肺炎上去

HOME ALONE?

買個海康威視人面辨識貓眼
等條友自動送中

真定假

裝個假狗先
再唔係就門鐘斷電，逆向撚返條友

我買撚左枝cam 無跟個貼紙 屌你老母

咁就扯自己嗰條 扯盡啲 教訓佢

Lm

改用電芯嗰種

有電冇電由你決定

有道理

220V高壓電

扯陰皮

開門有得執屍

玩返佢嗰兩個吊鐘

門口掛支那國旗

自殺

自己鑽加釘掛起佢啦

搏電

唔係既 我見人話裝左 要加返張貼紙

比人敲門到時仲好玩

自己係printer print 完
用膠紙痴咪算

好好笑

唯有係咁

樓主驚唔驚係cam錄到d唔應該睇到既野

金屬門鐘駁電蚊拍

平生不作虧心事 夜半敲門也不驚

按鐘制駁電制

行過都想撳下佢

公屋？

門口貼張紙CCTV 錄影中...唔得先再買CAM

痴啲鼻屎喺個制度

打撚到佢叫媽媽

係咪固定時段出事？

有人試過響後樓梯捕
想知邊個拍佢屋企道門
點知發現係紙札公仔嚟
嚇到面都青

之前都試過，每一日朝頭早7:00一直係咁撳，嗰陣燥到差啲癡大頭針上去

唔小心連老母都殺埋

捉到未

打佢定打佢老母

閂窗開定媒氣去其他人屋企住返三五日先

細蚊仔

邊境大將軍(痴線)

係咪靈異事件？

耶穌都救佢唔到
我話嘅

ak47 門鐘

對唔住我岩岩語氣重咗少少

你確定係「人」？

笑到仆街

細個我都成日同啲同學咁玩，宜家間唔中都會

秒

買左返黎未裝 今日又無人禁

不如拆撚咗個鐘仲好喇

踩線唔係通常會成層㩒？

呢幕係邊集 阿西定飛馬

玩一兩次都算，咁撚有恆心日日玩真係係要問下佢老豆老母點教仔

Hi d 屎落去

試過凌晨四點幾有人撳鐘
嚇一嚇 之後訓唔返
第朝落去同保安備案
之後佢話係管理處啲人撳
話收到樓上投訴冷氣機滴水
屌你老母使唔使凌晨四點幾跟進呀

屌你 求鳩其行入電腦鋪話要live cam都大撚把你揀啦
之前係新蒲崗求鳩其買左隻睇屋企隻狗
識360度轉圈
電話down個app即刻睇到
仲可以講野可以錄影
三百零蚊個抵到爛
洗撚落黃金咩
你預幾千銀買個高清識噴水既咩